{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 남해가는길펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次の顧客のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意する必要がありますし、損害賠償の責任もあります。 安全と火災予防のため、客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってくる炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 駐車可能なスペースがあり、海の眺めと日の出鑑賞のためのバーベキュー場もご利用いただけます。 海釣り、カヌー体験などの体験もできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の顧客のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意する必要がありますし、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "安全と火災予防のため、客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってくる炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は慎まなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "何を楽しむことができますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、海の眺めと日の出鑑賞のためのバーベキュー場もご利用いただけます。海釣り、カヌー体験などの体験もできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 675
    }
}